K-HipHop討論區 (3) Show Me The Money6 季

有關K-HipHop嘅嘢都可以入嚟傾

平時睇SMTM6嘅Live link

禹元宰 佢啲眼神真係好恐怖

嚇撚死我🙈

其實比較好奇邊個剩低嘅會入到隊

對眼向上望上黎好恐佈

Hash Swan Hanhae 禹wonjae myundo

估唔到得第四

Asol Oltii

黑色Hoodie條友好好笑

個人嚟講唔太中意Killa

巴打Live傾嘅話 粉細字好啲 如果唔係就劇透晒

[size=2]testing/size=2]

testing2

屌其他人入隊唔會下集先有得睇掛

btw蝦翁

我都鍾意

隔離燈緊雪寶

似係 估唔到Cypher玩成集

今季打算播幾多集.....宜家仲揀緊....

今季好慢
上年七月頭喺Seoul睇已經係One Comfortable

因為今季遲咗播好多 上年五月頭已經播

上年呢個日子已經完晒smtm 係開始咗UR3

今年zico 揀人既方向 好似s4好唔同

賭博係Trap Beat

都未揀人

咁依家播咗入隊嗰兩件又唔係自己簡 係第一名自己簡 想唔要都冇得拒絕

專登睇直播就係為左睇分team，特別係禹元宰，結果仲未出，又要等多一星期，我屌

係咩 自膠
覺得佢地會揀返d 舞台感強同埋有明星feel既後生仔

自從penomeco被淘汰之後只支持黑九

黑九

超級黑馬

宜家呢2個覺得有D弱.....

最後果集唔知會唔會請penomeco同其他人夾表演一首

未到最後真係唔知，年年都有爆冷賽果，boi b既鳳蝶好紅，上年superbee仲入到頭3...佢係唔差但邊個諗到喎

上年撐superbee 一路撐到決賽

上季CJamm同BewhY真係穩入Final 係估唔到Superbee都入到

原本未開播之前 我自己都估係CJamm BewhY G2呢三個 點知G2......

依家諗起G2靜係諗到忘詞

佢上季嘅表演真係得60秒係掂

8/26 AOMG澳門場…

諗住聽日睇中字先入黎點知舊po咁快爆左

Random Cypher Full Version 未Upload最後一Round

Round 1

Round 2

Round 3

Round 4

最快幾時有中字

正常12點打後到啦

1001 新po留名

自 原來出咗Round5 比Idol School啲片埋沒咗

雖然Junoflo 好正
但係依場 freestyle 明明Olltii 最勁

中字出咗

Freestyle係勁,但係junoflo 啲flow op

我都覺Olltii應該第一 睇Full Version佢仲要係第一個攞咪 冇用太多時間諗就嚟料

扮rapper

笑到
除左myunDo同nucksal, 其他都超似

睇完最新一集 真係個個都好勁 真係好佩服olltii

我都係覺得第二組真係真正嘅死亡之組

係咪sleepy個組? 我覺得sleepy個組成堆勁人 一開頭以為sleepy都發揮得唔錯 點知之後個個都咁爆
btw最後一組真係好多伏兵

係 Sleepy個組 真係好撚勁 望到只好感歎
最後個組嘅伏兵都係黑色Hoodie佬

係咪rhyno？對佢個名無印象 拎第二嗰個
btw 點解講到hangzoo真係好勁咁 仲話優勝後補
明明smtm4 連第一round都過唔到
不過smtm4 就地球人 5就boi b 6就hangzoo真係好撚奇妙

我覺得zico同dean唔係好想要hangzoo

其實Hangzoo同KillaGramz都唔係Team FanxyChild嘅Style

佢都唔係個種trendy既rap style 反而jk/dd好似仲夾

我以為Hangzoo會簡Team MFBTY
要講Trendy嘅Rap 真係要簡Woodiegochild

黑九都係啱Team DynamicDuo/Team MFBTY

唔識欣賞hangzoo

諗左好耐hangzoo 好似一個人
原來似聖圭
唔知有冇人都覺得似

都係細眼

double K去番同Dok2一齊有D失望...仲想佢入ZICO組有D新感覺

tiger jk好慘

今集CYPHER olltii既表現絕對係最強

如果要同fanxychild夾 olltii應該係最好
而且zico咁欣賞佢 不過佢地之前夾過唔知會唔會再揀番

我諗佢入zico隊有機會唔夾

zico得翻兩個位都揀olltii嘅話真係會好威
希望會揀olltii啦
好期待佢係battle嘅表現

今季唔係每組揀5個人咩？
我見producer後面有5張高腳櫈

係5個啊 35個淘汰到得20個嘛

p type應該過唔到呢關了

好老實 我自己一早預咗班一世代點都去唔到Track Mission

真心唔明hangzoo憑咩攞第一

HeizeBB Version - NoNoNo

聖圭靚仔咁多 講笑搵其他

呢集好笑d rapper係咁玩鳩producer:很想要我吧

覺得佢似swings

無計啦cypher佢唔擅長 又無乜經驗
只可以用返頭幾round既素材

明明smtm4 第一round都過唔到 第二代bewhy咩

想知hash swan去邊隊

我想佢去zico dean

好難講 我覺得呢啲都係睇海選邊個評你 雖然黑九未去到冠軍級數 只係隻超級黑馬 咪又係之前連海選都過唔到

我覺得佢需要人引導下，畢竟佢話講自己故事，但我覺得仲有好多故事同style佢無試或者唔知點試，所以有producer引導下，應該可以有d新野出黎，當然前題係producer引導到啦

fanxy child同賭博都算係high個類 唔啱海綿寶寶

你又啱既黑九同佢一樣

btw有無人有睇中國有嘻哈 吳亦凡個live個風格好有changmo feel 好似

應該都係team fanxy child 架啦
平時都對住dok2 jk 同dd又唔係幾岩佢style

Superbee都係 第四季先過到海選

smtm個化妝冇咁勁

睇返完整版Olltii仲要係第一個拎咪 cls
不過第二組係真.死亡之組

truedy呢d垃圾收皮真好

Asol

佢好似話想試多d新style 可以新鮮d唔同d
不過佢carry唔起

啱啱先發現BIGONE原來係idol出身

不過佢都應該WFC

第一個拎咪
olltii killed it

nucksal 一路係咁比人吹奏
但其實都未有好出色既表現講真

咁上季BewhY都係Track Mission先有出色表演 去到Forever開始上神枱

前面輕輕鬆鬆咁過晒

佢完全冇個人特色 超弱化版Tasha

24k

我覺得主要係佢把聲

比人係咁diss假貨 然後就玻璃心

其實覺得zico應該會幫到 asol
但係佢果team應該唔會收女rapper

記得4個陣 diss battle Basick扮晒JaMezz個look
btw佢依家個條好似一條條屎咁

鳩估無痛苦20人
我睇wiki話係16強 唔知係咪再淘汰4個
不過估住先 或者係私心list
ZICO & DEAN: Killahgramz Hangzoo Olltii Hash Swan Young B
JAY PARK & Dok2: Junoflo Double K WooddieGoChild Ja Mezz
Mojae
DYNAMIC DUO: Nucksal Jaymoon myunDo Asol Rhyno
Tiger JK & BIZZY: Maniac 禹元宰 BLACK NINE JJK Hanhae

myunDo唔會簡翻自己社長掛

屌 打錯 調轉咗

反而覺得個細路會比人簡

myunDo我都諗左陣 上年已經係dok2隊
zicodean好似唔太buy佢 jk已經有更好人選
而且如果真係16人 即係會有豬頭骨第一round要foul佢走
所以就咁揀 小朋友唔玩得太多野走唔遠就算係都係頭rd byebye

不過其實真係好難估係點簡人 4就Producer簡 參賽者可以拒絕
5就玩matching

今季其實幾on9
有d雖然排第一但可能producer根本唔想要

個細路真係想做Rapper就唔好留係cube啦

似上季g2

音源mission先係真正開始

ZICO & DEAN: Killahgramz Hangzoo Olltii Asol[/s] WoodieGChild
JAY PARK & Dok2: Junoflo Double K 細路 [s]Rhyno JaMezz
DYNAMIC DUO: Nucksal Hanhae Hash Swan myunDo Jaymoon
Tiger JK & BIZZY: Maniac 禹元宰 BLACK NINE JJK YoungB
[/pink][/size=1]

個人認為咁樣差唔多 藍色未必入到最後16強

fuck copy漏左前面個color code

我揀JJK好過 myunDo真係睇唔到新野

myundo同上年冇乜分別
相比之下hash swan進步左好多

要穩定冇用架喎
製作人手上仲有其他rapper 可以選
單單穩定已經唔足夠製作人去揀

呢到都有 4:06

近期比2首歌洗過下腦 都有ja mezz的

如果係2揀1既情況 2個選手水平差唔多 揀既通常都係揀有得進步既

無錯，甚至當年陸智潭同snacky chan水平差咁遠，因為個可能性，一樣揀左陸智潭
正常producer，都鍾意可塑性高既選手

今季想jk win

差d 贏埋olltii有上台機會

陸智潭係幾勁
整完又索

不如講下你地去到依家 剩低嘅會撐邊個

個人：黑九 黑九 黑九 Whoa

黑9
double k
ollti
asol

睇Party People 真係覺得HeizeBB仲未放得底以前條仔(應該係條仆街仔CrucialStar) 睇到好心疼 HeizeBB你仲有我嫁

crucial star 個廢物海選廢到

條仆街仔好撚垃圾 仲要飛HeizeBB飛到HeizeBB咁傷

佢地點解分手？

olltii junoflo
asol都撐佢 因為佢要贏埋penomeco個份

仲有double k

Junoflo

網路上流傳的Show me組員劇透
好想click來睇，要忍住

已經睇咗

好意外
忍唔到手嘅就㩒入去睇

唔好講出黎

睇啦 睇完有啲啲想屌 我以為有一兩個入硬嘅入唔到 有一兩個實力係ok但未必話夠其他人嚟嘅就入到

之前skip住黎睇
microdot邊rround收左皮？

1:1 輸咗比Maniac

今季應該係junoflo啦 個勢好勁

咁好睇點解要飛

如無意外 冠軍應該都係Nucksal, DoubleK, Junoflo呢三個入面

P-type我真係R曬頭 完全格格不入

有整咩，覺得佢瘦左同cool左牙咋喎，佢本來都唔差
佢係我其中一個最鍾意既女rapper，上年比urs3黑同埋輸比janey,嬲到pk

Ness係比人話似Model條友 Random Cypher係最後一Round 表現算ok 把聲幾正
HeeSunLee 1:1輸咗比Hangzoo Youtube有Upload佢地1:1條片 HeeSunLee佢自己忘詞同埋佢地用個beat都唔岩佢

HeeSunLee同mc jin有一首歌勁好聽

如果punchnello同penomeco入到音源任務

佢有條片提過整左雙眼皮

反而佢塊臉係變最多喎

佢2個實力至少每人都有隻歌先out

記得佢地2個diss戰既youtube片勁多負皮

2個怪物新人

penomeco根本係冠軍候補
耐何asol 可能表現左佢人生最強既一次rap出黎

個場penomeco正常發揮
但A-sol出黎個段反差太大

之前碌Hiphopkr個ig見到HeeSunLee好似就出新碟

No:EL 6/8出嗰Double Single 其中一首係Swings幫佢featuring

我覺得佢係zico叫佢上 志在曝下光俾大家知道fanxychild有呢個人
如果真係入都唔知入邊隊入番zicodean一定俾人話做馬
其他隊又唔夾

下季九成再參加直接玩到final啦 junoflo翻版

整容後可以 整容前真係鳩都縮

其實呢啲Survival Programme未必係冠軍攞到最大著數 睇UR就知

有話題性同之後嘅發展先係最重要

我都好想!!!!

唔好諗住整容就得啦

想你關心佢呀

好似都係得dindin同bewhy先有食住個勢咁做大自己

雖然dindin好似係亞軍

Basick去左邊

亞軍係Zizo 不過DinDin都係靠綜藝上位

One 比Gray屌打

仲有Mino

loco

WoodieGoChild 好正

會唔會係s6既superbee

Loco係第一季

佢呢種真係好睇自己口味

Loco都係去左aomg先有聲氣

係 真係多得JayPark肯借錢比Loco去解約去AOMG

睇返完整板最屈真係double k
第二ollti

好似冇人貼？

CASS 淘汰者組合

呢段精華 今次cypher 全部既1,2名CUT

又要射落olltii到

mino不嬲出名既 本身係winner

唔算係靠smtm出名同發揚光大

Olltii呢段真係
Btw點解hangzoo都有第一

Olltii真係好神 有排j

點解OsshunGum簽完JustMusic之後 音樂活動冇乜 唔出歌 剩係有時去下公演 YoungB簽完Indigo之後都有出過歌
真係好鍾意OsshunGum 佢啲歌仲有日日loop

mic swagger3佢好似有參加

希望有中字

我岩岩都見到 咪又係上去玩一集

[127 Media x MICSWAGGER III] 01 BASICK & MARVEL J

[127 Media x MICSWAGGER III] 02 Osshun Gum (최하민)

Nucksal真係無敵

woodiegochild去dok2 team真係完美
佢唱trap之後真係比到衝擊 好爆
dok2 team應該係唯一一隊比到神beat佢既隊

劇透？？

Kasper係Society Game2其中一個參加者

咩黎

Survival Game

類似The Genius

Rhyno好搞笑，把聲都好正

ollti段free style

頂，剛剛為左有東民而開心，點解又有佢，真係唔太鍾意佢

Track Mission每隊嘅Beat

show me the money6 [음원미션 비트 선공개] TEAM 박재범 & 도끼 170804 EP.6

show me the money6 [음원미션 비트 선공개] TEAM 지코 & 딘 170804 EP.6

show me the money6 [음원미션 비트 선공개] TEAM 다이나믹 듀오 170804 EP.6

show me the money6 [음원미션 비트 선공개] TEAM TIGER JK & 비지 170804 EP.6

想姐

有冇人有係大麥網買aomg澳門場1280飛
買唔撚到

有無人會突登去到澳門

比d垃圾蝗同韓妹搶晒

Fanxychild幾特別

一開波個到

Olltii ig 同hash swan仲有young b去左玩
會唔會係同一隊
利申 亂估

想知嘅睇劇透啦

我想 但呢到好似冇人講

[MV] Loco(로꼬) _ Rewind(다시 앞으로) (Feat. SUMIN)

[MV] Los _ All the way gone

睇左上次九龍灣果個唔想再特登去澳門
雖然有Jay park

如果唔係要睇GD我都會去

基本上男女比例又係好誇 特別係今次有埋JayPark

第佢地再黎算

諗起班女 真係暫時不了

呢條片笑死

show me the money6 [6회 선공개] 레전드 무대 예약, 음원미션 무대 최초공개! 170804 EP.6

好期待今集 真係ShowMeTheMoney真正嘅開始

次次都係到第6集左右先揀曬人然後開始producer之間既對決

重點係nucksal

Woodygochild Perfect Match

話啲A片係自己日本公演啲片

屌MFBTYTeam嚇到我鳩都縮埋

岩岩翻到屋企 黑九終於唔戴漁夫帽 佢Gel頭幾型

Nucksal真係屌打 啲Delivery真係世界級

個細路真心勁

Cube揾到GD接班人

myundo冇乜進步咁

Trap淨係歌詞上可以進步

不過諗到之後嘅Mission 特別係Diss戰 淘汰細路都唔奇

myunDo so9sad

嚇到瀨屎

希望係P-Type淘汰

似詩人多過Rapper

佢個身型幾正

玩9 P

舊喇佢

Asol幾好J

dd首歌
佢地produce嘅能力真好好

TigerJK塊膠布

屌 未睇
但睇zico ig 中左伏

元宰cute

佢個髮型

Bizzy個髮色幾靚

Ptype好啱個beat

有啲擔心黑九

我都係

當我冇講過嘢 好撚型

asol可惜呀

asol

大機會死

歌詞隊

禹元宰真係好音樂劇Feel

到底會比機會Asol同P-Type

禹元宰令人好集中

好似啲演員嘅內心戲

好野！

仲以為剪到咁 唔會淘汰P-Type

果然係同錢有關

SWAG

果然個Beat又係GroovyRoom出品 真係必屬佳品

賭枱

Ness個look做乜鳩

副眼鏡...

成班大毒梟咁

Ness同WoodieGoChild

Junoflo又係

輕鬆

竟然係佢瀨野

竟然係佢甩轆

如果咁都唔淘汰DoubleK 同4個陣嘅Team BrandNew冇分別

Ja mezz冇特別，但double k又甩轆

我都覺似呢兩個 呢個Beat唔岩JaMezz

真係DoubleK

JAMEZZ根本唔勁

so9sad

老屎忽冇得留低, friend底都冇情講 , ja mezz -6

JaMezz上集Cypher好好多

土豪隊服

Olltii

btw佢個樣真係唔似96年

剪到咁..

剪到Olltii

不過Mnet剪鳩咗賭博組去動物園

剪到咁 有啲唔好嘅預告

講咁多似乎係唔危險?

5就剪到西出口咁 今季就Olltii Adv係咪得罪咗Mnet

雖然個個都知Mnet惡魔編輯 但Olltii比人剪到咁 韓國網民應該又屌

Olltii最危險

個廣告......

青島羊肉串大叔

果然係Olltii Diss Battle冇咗佢少咗好多樂趣

Olltii比人惡剪到咁 仲要淘汰

下集好刺激

音源聽日晏就12點先出

dean把聲真係不得了....

olltii

MYUNDO勁過條細路啦下話 仲要係成熟型 唔會再祛場

唔係話咩 不過myunDo係今次真係普通咗啲 而且DynamicDuo都講咗話想比多啲機會唔出名嘅Rapper myunDo都嚟咗3/4季 都去到一次公演

不過四首歌都真係好正
我自己排名Team FanxyChild(太洗腦 Dean又係Killing Part)>賭博Team~Team DynamicDuo(細路把聲真係好啱段Hook) >> Team MFBTY

Different R&B

zico喺ig幫olltii講說話

Adv係咪得罪咗Mnet

原來有post
留番個名先

音源出咗 呢到係琴晚表演嘅Full Version

show me the money6 [풀버전] N분의 1 (TEAM 다이나믹듀오) - 넉살, 한해, 라이노, 조우찬, 면도 @ 음원미션 full ver. 170804 EP.6

show me the money6 [풀버전] 젓가락 (TEAM 타이거JK & 비지) - 매니악, 블랙나인, 에이솔, 피타입, 우원재 @ 음원미션 full ver. 170804 EP.6

show me the money6 [풀버전] 도박 (TEAM 박재범 & 도끼) - 자메즈, 네스, 우디고차일드, 주노플로, 더블케이 @ 음원미션 full ver. 170804 EP.6

show me the money6 [풀버전] 요즘것들 (TEAM 지코 & 딘) - 영비, 올티, 해쉬스완, 킬라그램, 행주 @ 음원미션 full ver. 170804 EP.6

實時

Dd team個hook真係好正會好好loop

宇燦把聲真係好岩段hook

team zico 果隊除左olltii 之外其他4個把聲都好有自己特色,olltii 唔夠特出

同埋Olltii始終甩咗(雖然好少好少 一個字)

5個都有料
但佢一定係價值比較低既一個
好難唔踢佢
以往呢個stage都多魚腩 今年得p type一個

有中字未

不過冇咗佢 diss戰少咗個樂趣

平時最快嘅ptt收咗皮 要等啲韓綜網自己post出嚟

一瞓醒開IG 食晒D劇透

Mnet

black nut個年 得innovator一個係廢
今年睇個牌面已經覺得唔會好爆

仲有hiphopkr
碌極都係d團隊照

依家1 2 7 13

等team jk 決賽出大絕tasha 屌打全世界

賭博嗰hook其實唔合格

好明顯係禹元宰

暫時剩係見到Youku有

冇冷帽即刻冇咁驚

快D out佢啦 好悶

下 佢好正喎 雖然黎黎去去都係得個啲

佢呢種新秀上smtm都係想拎人脈同名氣
唔為冠軍

去TSKS微博有Link 不過係百度網盤下載版

呢到有DM Version 不過DM依家好多廣告

四首歌真係好正

iTunes已經有得down

仲有小漫

睇完 點解D歌可以咁高汁

不過睇返tiger jk個組其實都好勁
asol>penomeco
black nine>boi b
maniac>microdot
元宰>ignito
4個都係新星

個人最鍾意fanxy首歌 個beat真係好撚正 killagramz唱到某一part完全係玩弄晒個beat 覺得佢今次好勁

然後double k foul左真係好傷心 double k同junoflo合作真係好夢幻
junoflo把聲真係好撚癲 起晒雞皮

唔講咁多了呢集真係好撚高汁

Maniac唔算新星啦 唱咗咁多年

啲歌真係好高汁 呢季真係太多勁人 一失誤真係898得

真係估唔到Team FanxyChild會做Grime 係HipHop聽到Grime真係好新鮮

聽翻音源 Team MFBTY首歌相對地短好多

賭博Team(5:41) > Team DynamicDuo(5:02) > Team FanxyChild(4:43) > Team MFBTY (3:58)

但前者大部份都算係喺第3round個到反轉既人

最欣賞Hash Swan

Ness會係賭博黑馬

睇到olltii咁串就眼火爆

我都覺似惡剪

Zico IG幫Olltii講說話嘅中字

諗返起smtm3 olltii diss b.i同bobby (好似係)

還可以啦 係把聲幾好聽

慢慢睇住佢整容前既相j啦

d beat既類型我唔係好研究 不過grime好正 好有音樂劇既feel

Zico真係好善良

Fanxy Child首歌好上癮

MFBTY Diss Round贏唔到係咪可以瞓得

好廢

zico 本身同 olltii 都有交情既

Asol 加油呀

smtm3 個陣都有featuring

多謝DD比左個hook 宇燦唱 好正 應該係5個人入面最岩唱呢個hook

屌
諗起佢係後台睇bobby公演掉水樽個樣

佢把聲真係好岩段hook

不過其實真係覺得Team MFBTY真係好就禹元宰 為咗佢 後面個段個Beat轉到咁樣 我自己都覺睇佢睇到有啲悶 頭三Round仲有驚喜 之後就真係好普通 呢詞嚟嚟去去都係講嗰啲 可能真係經驗問題

Spotify都有啦

果時諗如果真係foul佢音源冇佢唱hook點算

Penomeco上咗SketchBook 佢唱歌幾好聽

純粹讚揚下佢 不過真係剪到olltii好衰

JF vs HS

一開始係幾新鮮 不過佢咁樣真係去唔到遠

有冇人覺得zico話唔跟mainstream玩Bombay/trap 試下grime 希望有新既bounce 個下真係好撚型 個beat真係正到 hash個part真係起晒雞皮

Nucksal diss battle 應該上力

Tiger Bizzy真係好似欠個大將
Maniac已經係最好個個

認真 nucksal唱應該都會好聽
我都係覺得myundo好過細路
個節目話myundo無新野就個個跟住講
明明佢就有突破 唔再係純high既trap
加左好多玩拍子既野入去

咁好老實 DynamicDuo係節目到所講嗰啲嘢係幾真

越睇越靚女

正

試新野 但係喺4首入面又係最正

都唔太關有冇突破事 主要係想比機會新人姐

淘汰邊個係另一回事啦
講緊d人對myundo既評論姐
覺得好多人見人地講乜就執人口水尾

其實我都覺myundo今次係進步左 不過唔算太明顯
只係個個人都做得好 myundo參加太多所以無奈foul佢 好慘下
myundo表示成世都拎唔到第一

個個都發揮到同冇出錯 實力上冇分差就睇包裝 myundo又真係爭d

有樂瞳feel

樂瞳正好撚多喎 始終都係覺得Asol啲五官膠膠地咁

琴日咁快就係ADVacation表演

我屌

不過諗一諗 老老實實係high school rapper youngb好紅個陣 我係其中一個見到佢然後為左戴十字架耳環所以去左釘耳

內心係毒撚

係

點解兩首都咁短

장용준 (NO:EL) - 금수저 [부록]

장용준 (NO:EL) - 그 나물에 그 밥 (Feat. 스윙스) [부록]

賭博team Ness 段rap 密到透唔到氣
勁到 有冇人同意？

好緊湊 一路睇一路驚佢換唔到氣而失誤

成首歌都好緊湊 最尾dok2果part又係

不過音源好似轉翻做JayPark(?)唱hook WoodieGoChild唱好似好啲

點解kk box乜q都無

Ness 個段勁正
Hook 好似係jp+dok2唱

ness同blacknine 個flow幾似
黑9就再力量d

聽返audio ness把聲幾正
junoflo live好聽d
watch me double up triple up

Woodie其實都幾正

Junoflo Live配埋啲手勢,動作 知Performance幾好睇

佢真係附合呢家潮流興嘅嘢

Penomeco 係我依家嘅新寵 好正啊佢

我bb黎

同埋覺得佢把聲 係現場會突出d

岩吖 搞PENOMECO好 HeizeBB係我一個嘅

Mnet出翻賭博Team去動物園嘅片

show me the money6 [미공개] 가면 쓴 괴한이 놀이공원에 나타났다! 도박팀 워크샵 (미방영분) 170804 EP.6

我今日見到呢條片以為自己第6集MISS左一PART

結果重睇左一次

冇中字

呢到有

Justhis簽咗Indigo

係咪swings開嗰個？

Yes YoungB都係Indigo 仲有個叫Kid Milli

好似仲有osshun gum

Osshun係簽翻JustMusic 唔係Indigo

係咩 記錯左 但之前好似有呢個印象

NO:EL搵Swings Featuring個首I Don't Give A Fuck No: EL一開始把笑聲真係好似癲佬咁

show me the money6 [7회 예고] '어떤 일이 벌어져도 전 책임 못 져요' 운명의 팀 배틀 미션이 시작된다! 170811 EP.7

上次扮rapper個人又出

又真係幾似

賭博首歌聽撚到上癮

都係上次扮youngb同bobby最似

呢次扮Chillin Chin Chilla都幾似

DEAN黎今年既CLOCKENFLAP

扮woodiegochild笑到仆街
不過SWAN同JUNO都扮唔到

我都覺唔似hash swan 同juno
但zico都幾似

呢到有無人會去?

岩岩見到以為自己old news左

冇學生優惠都好貴下

Higher brothers都會黎呀，點解佢地分開2日？

暫時星期六淨係識DEAN同hello nico 好掙扎

剩係識dean 不了

講起higher brothers 佢地大前日好似黎左香港

岩岩個星期日係九展到開Show吖嘛

#Gun 17/8出新歌

佢撈極都撈唔起
又smtm又no mercy
都冇其他人咁出名

所以咪覺得佢地太就禹元宰 明明成首歌頭大半個vibe都唔係咁 突然drop咗落去

可能DISS個陣元宰話: 你地癡鳩線 請你食2包藥

佢 廢J RAP個陣得把聲大

講起笑聲
swings有首歌 後半part都係笑聲 癡線得黎中毒性都好高! 推介你地聽下

準確黎講其實得2x秒左右 但真係好撚正 好撚洗腦

係 有時好拆耳 不過好似Reddy咁講#Gun真係擅長對首歌投放感情

新預告

好期待 仲有一日 唔好出現忘詞情況就好

飛行少年

其實識freestyle已經好癲 仲要講成十幾分鐘

成日都覺得Olltii年紀有翻咁上下 但其實都只係96年出生

個樣都唔算好老姐

係佢太早出嚟撈

JTBC《嘻哈老師》辦發表會 金亞榮李珠英等出席

8月11日，JTBC網路劇《嘻哈老師》方面在上岩洞JTBC電視台舉辦製作發表會，演員金亞榮（女團Girl’s Day成員Yura）、李珠英、安友淵、歌手ZIZO等出席了該活動。

另外，《嘻哈老師》以小學為背景，講述的是曾為地下嘻哈歌手的音樂老師孔瑟琪（李珠英 飾）與小學老師薛李皇（安友淵 飾）、宥彬（金亞榮 飾）一同在下課後開設特別活動嘻哈教室所引發的故事。（責編：歸芸珠）<全星網>

Zizo有份

好期待今晚
但係diss戰中字真係好重要

盡力聽住先

Sm station

係 要盡力聽 要等聽日先睇就忍唔住
btw 另一個看點就好似啲人話要點樣拿捏diss宇燦嘅歌詞嘅尺度 一過火就要上網比人屌

實在係太細個

btw Swings好似幾鍾意禹元宰 之前睇Youtube見啲cut係話Swings開IG Live都有講佢

Thanks to the huge success of Cha Cha's last release, there will be a Bomber Jacket RESTOCK~ Sunday, 8/13 @ 9AM PST. Link in @chachamalone 's bio. #ineedachachabeatboy #aomg #bomberjacket

又到每個禮拜五嘅樂趣

Loco 要出新歌了

SM Station唔係通常有SM歌手嫁咩

我b站lag到仆街

好順喎 你試下轉線 唔好睇主線

果然個個都好驚同宇燦對上

笑鳩禹元宰係mama boy

係
但宇燦都幾識玩幾正

黑九diss Ryno個樣 弱咗啲

係兩個都有啲弱

但見ryno黑哂面咁
好辛苦呀完全唔知佢地up乜

聽到話Ryno個樣似屎忽

禹元宰Diss到呢

Nucksal同宇燦

用Rich Chigga首Dat $tick做beat

崔子同TigerJK笑鳩死 扮OneSun

不過真係可惜 都係唔夠4個陣嘅氣氛

都估到Team DynamicDuo贏 除咗禹元宰之外 其他有啲弱

都係
但4成日忘詞都睇到好尷尬
可能睇翻中字會好啲

賭博Team件Team Tee寫Let's Get It

到依家仲會loop西出口diss one

4個陣嘅main match都係睇Mino Vs BlackNut 仲有Team AOMG嘅爆樽

咁係5 唔係4

WoodieGoChild舊年係Superbee x Microdot個Stage到作為Dancer出嚟 笑死

我屌呀

Ness較IG Private又係勁 JaMezz呢招又係勁 搵地球人同BoiB嚟傾點diss

睇錯咗sor

又比佢地諗到

Ness

佢同YoungB都好撚癲

大概講咗咩

屌woodiegochild扮得好撚似

Junoflo啲歌詞真係弱咗啲 但係WoodieGoChild笑死 聲帶模仿

Junoflo成日扮哂野讀錯佢地啲名

呢三Round都精彩

睇diss呢round從來都係睇producer d反應 好睇過diss

差咁多

鳩估淘汰Asol同WoodieGoChild

Nucksal個頭

岩岩賣廣告賣到出晒面

同Producer一齊公演嘅Mic選擇HashSwan同KillaGramz

Team FanxyChild個beat好撚正

同Producer一齊公演嘅Mic選擇Ryno同韓海

Team DynamicDuo個Beat又係好撚正

HashSwan

Dean把聲真係犯晒規

唉

最後5秒都唱歌嚟拉票

可能真係壓台比較差

hash swan又係虛無地結束。。。鍾意佢多d

今季好撚慘 可能變咗每隊5個人 搞到Diss贏都要有人淘汰

又直入式廣告

賽制真心覺得有問題...有咩可能可以咁...好心就2pair2人組咁出啦，有幾難啊頂

Ryno

唉 好撚可惜

其實都預咗 公演係有啲人氣投票 簡Ryno我驚真係收皮

宇燦個頭

明明Hash Swan 同 Dean collab首慢歌會op

酒夏

睇好Team DoubleD

好好聽 韓海冇係DynamicDuo比人壓制 反而Zico出咗嚟 完全壓制咗KillaGramz

TigerJK Team 會唔會全員淘汰 定係我諗得太早？

屌 又廣告

有機會 對住賭博Team

屌你老母 Mnet

btw 係我睇錯定真係預告劇透咗 見到BlackNine係個台到

識揀梗係Hash Swan KillaGramz後半首成個蕩失路嘅小朋友咁

好想知佢最後講咗啲咩 btw佢一開始第一句就好型

完全壓唔到個台，其實係咪zico and dean既歌，佢feat架咋

Team FanxyChild個首歌比人話抄歌 Dean即刻係IG詳細解釋

所以咪話KillaGramz完全比人壓制晒 Dean開始唱個陣都有啲但唔算太嚴重 但Zico出到嚟個陣真係收晒皮

btw 佢地真係咁睇好YoungB 叫佢同Hangzoo組Team

空降15同17

賽制都好有問題，有咩可能上年diss贏左果team每個人都上到台，但今年反而去到呢度仲要事先揀咪out多個人，要5個一team就好心做好d個賽制，起碼下輪先啦，on99

我覺得已經無人可以贏到junoflo。最多得youngB有得比下

優酷有中字

mic選都算了
仲要播得咁少準備公演果啲野
好似Diss戰完就直接Out左咁

勁空虛，見到hash swan個樣，佢應該心諗“又要黎多年..."
雖然唔知仲黎唔黎

算啦 再玩都覺得柒

睇多次都係覺得韓海用Rich Chigga首Dat $tick做beat真係好撚正 帶埋腰包同改Dat $tick段hook做自己歌詞

宇燦同Nucksal 分別都有一部分歌詞係到Freestyle真係世界級

好多強行直入廣告

唔洗啦 入咗Ambition前途其實ok

Youngb食beat食得好好

點解贏咗都要foul人

我係覺得今季揀人個到揀太耐 所以而家個進度要好趕 CUT走好多野

韓海又可以唱到原本首歌既flow 不過覺得歌詞唔算好衝擊性

佢本身把聲再加埋嬲嬲地 令到首歌好有feel

賽制一年比一年ON9

一聽都覺得似yacht........

最ON9係比咪個PART..

係比人話佢抄I'm The One

我知 朴社長搬埋yacht出黎講嘛
幾首都似
DJ Khaled同朴社長都上左melon實時熱搜頭三

不過Yacht咁近先出 唔知準備一次公演個時係出咗未

唔知呢

仲以為hash會上到
點知咁虛無淘汰左

我本身predict Hash Swan同Youngb會係呢Team最後兩個

音源版聽到hash swan叫咗兩聲

我係helloidol 睇

巴打 補埋link比你

羸左都要強行淘汰一個係咩玩法
上年Zion.T同kush睇完音源任務已經覺得Killahgramz舞台掌控得唔好,點知今年都係無改善
btw,Hash Swan

但我覺得宇燦佢地freestyle個段仲正

不嬲都係一次過投晒3round 逐Round投真係數到2046

心理質素真係好 可以忘詞直接Freestyle 中間一啲空位都冇 諗翻起上年嘅#Gun,G2同One

不過我自己覺得其實後攻有啲唔著數 如果人地啲詞真係好撚毒 有機會令到你情緒出現問題 繼而忘詞失誤

One上年比人收晒皮

淨睇rap一定韓海贏
可惜對面有個dean 副歌屈機到
有冇人可以劇透我邊個贏

Team Fanxy Child 首歌會唔有hash swan版
好似s5 G2 首comfortable 咁

Dean把聲真係犯晒規 有佢把聲出現嘅Part一定係Killing Part

好想知YoungB最後比人嗶咗個句係乜
btw好想要賭博Team件Let's Get It Tee

同埋佢既風格真係唔係個個都欣賞到

扔毛巾都扔到手軟

YOUNG B發揮勁左

第一句聽得出YoungB嬲嬲地 不過Ness都黑黑地面

聖誕老人個punchline無論係水位定趣味上都捉得好完美 正到我係屋企睇到拍晒手

btw覺唔覺元宰開朗左好多 頭幾集完全冇表情 今集diss個時係咁笑 係mnet特登配合翻佢形象嚟剪片定點

其實今季diss戰個陣氣氛都係偏向正面個邊 好多時diss對方嘅詞 對方隊友都係有笑

DEAN把聲屈左

我覺得4個氣氛係最負面
Mino嗰round

上季Reddy對G2
直接打沉左G2

係 4係最負面 都係最有氣氛 Team AOMG又玩爆樽又玩cum網 不過好老實Mino個Round好難唔發火嘅 Team BrandNew咁樣做 仲要人地寫晒歌詞先嚟通知人反悔咗 要人用幾日就要做齊搵資料+寫同背歌詞 BlackNut仲要跪係到扮狗咬Mino 同埋好撚仆街咁 係人地diss緊個陣做其他行為咁引開觀眾個focus

不過睇佢地今集係待機室 黑九套衫又唔係好似預告台上條友咁樣

作為winner 粉絲 我真係好撚憎blacknut

元宰今集真係正!!
佢今集都笑多左 好可愛
同埋佢今次既發揮真係超好!! 雖然個style無變 但d歌詞真係好正! 覺得全部人入面 佢既發揮都算係top個堆

同埋hash swan個頭好靚 佢又好可愛

最好笑真係一開頭 佢偷雞唔到蝕渣米

PENOMECO首Hunnit中字

但我覺得賭博team最好係junoflo同woodiegochild

WoodieGoChild啲聲帶模仿真係世界級

我都係Mino fan所以更加憎 而且我覺得好撚唔尊重個battle 人地diss緊你係度做啲搶attention嘅野 連AOMG都話佢咁好唔尊重個舞台

My bb
就嚟要拋棄dok2了

用開Apple Music

上柳熙烈sketch book 勁緊張好搞笑

Junoflo啲詞最精彩個part都可能剩係得句藍精靈 魔人布歐

今集麻麻 同好撚落力賣廣告

我用學生Plan 係直接係iTunes down歌

真係好多廣告

Itunes唔係買歌咩

我用開電腦down 係就咁係iTunes Down 電話唔清楚

$5 3個月好似係試用價 Apple Music係比月月費任down

應該係試用
我48一個月
Itunes買完首歌就一世你都可以聽
Apple Music 係你買左個plan一個月任聽 可以down落手機離線聽

學生價 25 一個月

柒到佢想搵窿捐

btw有冇人知有冇方法可以block dailymotion啲廣告 好撚多 睇幾分鐘又一個

NO:EL 17/8 6pm(韓國時間) 出第一隻Regular Album "ELLEONOEL"

Chrome用ad block plus, youtube都冇廣告

我就係用咗都仲有

用左冇廣告但仲會彈空白畫面 倒數5秒
之後手動skip 你係咪都係咁

早排勁撚多高鐵廣告

我都係用左ads block都見到

咁慘，我裝完完全冇廣告，連空白內容都冇wor，極順暢

不過其實Muzie都幾慘 剩係係到玩樂器 冇份唱

可能有人唔知 佢有份係韓海個Stage到 一開頭影住玩樂器嗰個係Muzie嚟

請夏

YoungB段diss最正 好有火

好有火花又有霸氣
Btw以為佢唔會過到咁多關

我loop左好多次

嗶咗個句似係講性能力個方面

咁你都認到

玩得嗰舊樂器同帶副黑超個樣一睇就認得係佢

不過講到底 都係上一round既歌好聽好多 今集2首唔算好洗到腦

diss battle黎講 個人覺得young b同woodie最撚正
Young b d詞好撚正 rap出黎好似一拳打落人到 勁撚型
Woodie扮killa個到又係勁撚正 睇到叫左出黎 重睇左幾次
元宰其實都表現得好好 有d驚喜 可惜班隊友麻麻

朴社長就出賭搏remix?
希望搵番Doukle K featuring

出常都會出翻Remix 不過今次應該係搵翻H1GHRMUSIC嚟唱

上年西出口真係神級，佢段diss我依家都會聽

聽埋音源
都係覺得hanhae>>>>>killagramz

killagramz首歌根本係 Dean ft.killagramz & zico

真係好鐘意元宰

Dean揾左I'm the one個producer幫佢澄清

唔知係咪myunDo新歌 不過好好聽

新歌嚟 今日先出

subway kakao
韓海仲要特登用番addias霹靂包唔用reebok

仲有戴係頸個電子產品

去完台灣Zion.T concert...番到來就見到hash swan玩完???下......
同Dean IG好嬲....

應該係話出咗新碟

好睇嗎

好好笑

個舊野唔知想點
除左用擴音器講電話唔知仲有咩用呢

本來上輪開始有d悶，覺得jk個beat太就佢又無新意，今期挽回返

kasper直播

Zion.T好聽...不過有首歌有一半支咪無聲....
同中間有part變了fans meeting揀Fans送眼鏡活動很瘋狂........

一早起身見到"Show me目前的Top6 名單出來了"

正常 琴晚好似係二次公演

Team DynamicDuo唔通真係重演上季AOMG嘅歷史

同我自己預測嘅差唔多

邊度有?

碌到下面 會有Top20-Top6嘅List

我揾唔到 Part 幾

算啦 連hashswan都gg左 9成係junoflo贏了 除左youngb有得一戰 其他都好似弱弱地咁

可能比人remove咗

想知嘅睇呢到 個history嚟 不過唔識韓文嘅要自己translate翻啲人名

我啱啱都係咁睇

如果Hash係ZicoDean Top6代表就好睇 佢應該有頭3

究竟Cube點解scout到宇燦咁-6

我自己覺得應該都係Top6都係咁 唔會咁得閒Fake鳩人掛

有冇人數下音源入面死肥仔有幾多句

Cube累死佢
再望下賴冠霖咁嘅rap實力出道,再望下宇燦,得啖笑

仲少過hook

Cube見趙宇燦玩到咁 肯定準備緊份藝人約比佢 點都係攬死佢先

根本係Dean Featuring Zico, KillaGramz

Live頭嗰段都冇埋

利申: Hash Swan Fan

睇佢想之後點行,不過聰明嘅一定唔會喺cube, 做idol就去starship or yg,兩邊都有kpop star 6 boyfriend,叫做實力有番咁上下

咁佢個樣又ok, 做idol然後再單飛有機會去到GD個level

想當年有過自稱咩next gd 而家咪又係俾間公司掉左去日本乞食

宇燦唔好簽Cube呀
間公司唔識養rapper
睇下全素妍

張龍俊將發首張專輯 Loco參與主打歌伴唱

8月17日，經紀公司PRIMA MUSIC方面表示旗下饒舌歌手張龍俊將發行首張正規專輯。

PRIMA MUSIC相關人員表示：「張龍俊將於8月17日推出首張個人正規專輯。該專輯裝載了與張龍俊相關的各種故事，主打歌由饒舌歌手Loco參與伴唱。」

8月6日，張龍俊公開了新輯先行曲《金湯匙》音源，受到了不少關注。本次的新專輯將展現何種音樂風格，備受大眾期待。

此外，張龍俊曾挑戰於今年3月收官的Mnet節目《高校Rapper（高等Rapper）》，並因父親張濟元為國會議員的身份受到許多關注。在因私生活方面引起爭議退出節目後，張龍俊再度挑戰《Show Me The Money 6》，但在第二輪預賽中遭到了淘汰。（責編：楊雯茵）<全星網>

唔好留喺Cube呀 浪費晒

第4季Team Brandnew韓海臨時俾人foul嗰吓好無奈
跟住Diss battle度Blacknut vs Mino又贏得好唔光彩 睇到好嬲

雖然我都好憎BlackNut 不過都要幫BlackNut講翻句 係Team BrandNew on鳩先 韓海忘詞唔foul佢 BlackNut一啲詞都冇忘 用佢係台到戴太陽眼鏡嘅理由去foul佢 比我係BlackNut我都會好嬲 不過反悔呢樣嘢真係鳩到冇朋友 由個陣開始之後好撚憎Rap小丑同VJ

Tablo: San E The Money 反覆Jint 到依家都記得

mino fans反black nut
black nut一路都係做節目效果姐
你見佢一路都respect mino實力
sane同vj先係反口同搞事既人
因為韓海係brandnew所以唔foul 笑死人

BlackNut自己本身都有問題啦 如果性格冇問題 依家點會搞到KittiB要告鳩佢

真係
blacknut太作狀 又瞓係擂台又除褲

而家先睇緊ep6
宇燦

Sik-K,YDG,Shin Yong Jae(係HeizeBB首You, Clouds, Rain featuring嗰個) 出現咗係semi-finals到featuring 應該仲有其他

Sik-K,YDG,Shin Yong Jae(係HeizeBB首You, Clouds, Rain featuring嗰個), Kim Bum Soo, Suran 出現咗係semi-finals到featuring

想睇CODEAN搵番penomeco ft

其實開季前 我想睇下會唔會有Crush featuring 咁到底佢係會幫自己公司個隊(Team DynamicDuo) featuring定係幫Team FanxyChild

sik-k d live

申勇財唱開ballad如果夾埋rap應該幾特別

垃圾zicodean人都唔識揀點識揾啱人feat

hash Swan 幫Juno喺Final Feat就屌打啦

有冇人睇左"決賽小道消息"?

你講緊Top6?? 我睇咗 不過有兩個版本 兩份名單有出入

final.....我睇左....唔知真唔真.....

我今日係twitter都見到張圖話係Mnet劇透咗

決賽個張圖
如果右邊個個贏埋佢今年真係 唔知有冇睇錯

我都仲係唔識太欣賞佢

佢diss戰表現幾好

Diss戰係好 但佢本身嘅Flow,發聲等等唔係我鍾意嘅嘢 不過唔係應該有三個 張圖剩係得兩個??

邊到睇

同埋其實覺得張圖fakefake地 正常Final係直播(正常1/9) 又前日先拍完Semi Final 點會咁快整到Banner出嚟 你話張圖係Semi Final我就信

但係之前dok2 ig live 影到zico dean nucksal又輸比邊個呢但係

我係fb 見到有人share 忍唔到手

咁IG Live影到Zico,Dean有幾奇 佢地Semi Final又未輸晒

早排拍應該尾個幾集

冇可能 前日先係拍Semi Final 1/9先final live

Final係直播

不過岩岩係Youtube睇正條片 見到twitter張圖嘅全圖好似係出至剪輯室

可能d料係mnet特登放出黎陰人呢

可能都要執定D圖，到時3個中邊2個決賽都可以即用。

下個禮拜就知 唔估啦

btw聽聞今年好似冇UR

不過鳩估 下季UR肯定會有A-To同Asol

kasper: 預埋我啦baby yoyo

乜佢揀d人好差咩 你係咪指killagramz

btw hanhae唱d慢既歌麻麻地 但佢唱快歌好鬼正 有無人agger 佢d音速炮聽得好舒服

慎人

而家好多唔同版本嘅劇透
fb張圖唔係好信

揀死肥仔都唔揀Hash

同我由Top6估Final一樣

我都係咁覺得 太多版本 連Top6都兩個版本

Suran - Sad Pain

808真係出Let's Get It嘅Hoodies,Sweaters,Tee,Cap同漁夫帽

應該好快又sold out

隻碟preview

想要件hoodies 但計埋運費應該會有啲貴咁

唔係喎 原來今次件hoodies唔貴 剩係59000won 以為好似其他808 hoodies咁要89000won

永遠都唔識睇呢啲網嘅size 次次都驚買完翻嚟唔岩著

我知吖 有時對完呢啲 買翻嚟都唔岩 特別係佢啲袖一跳跳咁多cm

係 個運費又係一個問題 仲要好似係每件咁加上去??

【中字】[7INTERVIEW] Olltii

想買都冇得買 已經sold out

我本身係想買黑色hoodies 但開賣半個鐘後㩒入去睇已經得翻s

好想買let's get it

佢restock咗

計埋運費真係有啲貴 比唔落手

一件hoodies 運費20usd 加埋 79usd

加埋幾錢

好抵屌

Jay Park x Double K x Boi B - Reborn Music MV Teaser

係到推下Rich Chigga前日出嗰首歌 真係好撚正 呢兩日比首歌洗晒腦

show me the money6 [8회 선공개/단독] 넉살&우찬 '진짜 세다!!'2인 합동 공연 선공개(feat. 비장의 무기) 170818 EP.8

個背影點睇都係Don Mills

2件既話唔算貴喎

邊到有得睇返Life is a gamble個幾首歌既mv版

NO:EL隻碟延遲出 原本係琴日出

不過件Let's Get It Hoodie平過佢其他Hoodie好多

試過搵代購報價 最平都475

琴日碌IG Story定乜都見BewhY同Gray一齊 仲要打句類似We will be back嘅嘢

禹元宰霸氣到

[MV] Loco(로꼬) _ Summer Go Loco (Feat. GRAY)

前排見到dok2 同bewhy一齊

爽 咁快又有新歌聽

NO:EL隻Album延遲似係因為咁 始終佢首Title係Loco幫佢Featuring 如果準時琴日出 搞到Loco好似自己打自己咁

佢行路個姿勢 一眼就認到

仲有個頭同衣著

句caption

開波

死守直播

junoflo特輯

Koonta同Babylon幫Maniac Featuring

Koonta真係好型 不過佢真係唱歌好過啦

Koonta果然係好雷鬼

一邊就Babylon 一邊就G.Soul

junoflo d 表情真係好正

G.Soul染完呢個頭 好似個Gay佬咁 btw 首歌幾正

兩個把聲好夾

Mnet自己劇透 唔係得有份上台嘅先會係公佈結果個台到?? 影到JaMezz同禹元宰

唔小心入左黎 我都係出返去先

首歌行左小小 雖然JP把聲好屈機

歌詞連淘汰左既member都有提

又一個變咗Featuring Artist

個Beat真係做到比禹元宰 黑九咁powerful點岩呢個beat

JK真係好偏心원재

除咗帽 真係好撚薯

후구후구

反差萌

不如直接簽咗禹元宰算啦

佢套衫好似醫院啲病人衫咁

如果兩個可以一齊上話幾好

btw final對決劇透 唔知真定假

兩日前都開始傳

Nucksal個樣同件Tee真係一樣咁

Hangzoo頂帽

係咪得我覺得首歌麻麻地 係YoungB最後個句幾型下

首歌好正但rap聽落有啲悶

rap skill

hook幾正

啲Dancer幾正

nucksal trap crazy

Nucksal真係世界級

dean都o左嘴

好撚柒勁 真係世界級

btw有冇人覺得今季個公演金額有啲偏少

其實不嬲都冇留意個數

上季Reddy先慘 二次公演第一次投票得30萬

Mnet剪到咁 成日覺得係越笑嘅係會輸

屌reddy個陣都唔知咩事唱埋d膠歌
唱唔到high既要打感情牌啦

定律黎

嗰首歌真係好撚嘈 唔岩佢但岩Bobby

btw呢排見到dok2 ig好似終於拆咗呢個頭

[size=1]之前睇過嘅其中一個劇透已經錯左 [/size=1

所以應該係第二個版本劇透先岩[size=1]禹元宰->JaMezz YoungB->趙宇燦

好sad 好欣賞woodie 場都無得出
swan又係哂左

希望最後一集 佢地會有Special Stage

點解killagramz要咩住個書包

屌 又唔係喎 啲劇透錯撚晒

真心覺得肥仔同jamezz係選錯

兩個都因為係台到路痴理由淘汰

講真無諗過DOK2都會咁ON9

fb張圖

果然啲劇透真係伏晒人

zico dean輸成賠有多 居然係foul young b 明明young夾好多

nucksal太屈機

我睇就兩個都唔夾

估唔到Kim Bum Soo係幫Nucksal

開發左NUCKSAL TRAP之路

忍唔住要上YouTube睇多次個stage

話咗zicodean唔識foul 人
Hash 同 Youngb 可以去遠啲

Mnet未up

btw真係覺得趙宇燦心理質素真係好好 仲咁細就企係個大台到都唔驚 雖然cube應該有train過呢方面 你叫我企上去真係腳震震

已Up 睇緊

覺得今年zico team d 歌麻麻
明明第4季首首神曲
定係人嘅問題

堅決等中字

我覺得係成員構成問題

應該聽日十二至一點到有

係人廢 BEAT照舊高質
今季所謂勁人多係因為實力平均D ONLY

起碼4個陣真係所有成員都自己簡

雖然都好多人拒絕佢地

大家唔記得第4季有Paloalto Hook 匠人

Poppin Bottle 而家都會聽

Paloalto啲Hook又係世界級

其實今季TigerJK吸引咗好多老一輩同唔大眾化嘅Rapper e.g. doublek rhythm power nucksal 同埋嗰個`魔術師' 又唔係話唔勁,不過同而家唔合流

nucksal今次證明到佢消化到trap先可以再行遠啲

應該咁講 TRAP易唱D HIGH D 上腦D 仲要係主流
EVEN無料既人都可以做到好歌
而有料既就會直達屈機級
呢樣野係國際性
例子有XXXTENTACION, 香港既奶其等等

有條靚既TRAPBEAT
詞9填 押韻唔靚 但夠上腦
已經可以令人一聽再聽

XXXTENTACIOM早排同KEITH APE同RICH CHIGGA首歌好正

靚嘅TrapBeat唔難整 難係難在要有新意,唔係會好單一

其實當初Hanhae點會係Block B原成員
又唔靚仔 同Zico個style又唔同

預告都冇出佢 巴打你咁樣都劇透咗喎 不過入咗H1GHRMUSIC之後真係老是常出現

如果將韓海同Zico比 韓海靚仔啲喎 但Zico係型啲

咁老實你依家朴經同Zico個style唔同啦 係PO個style同Zico夾夾到

所以應該佢同Mino夾

我覺得nucksal 同jk bizzy最正
其他都麻麻

Junoflo琴晚個performance都幾好 佢同G.Soul幾夾

係 佢把聲真心正 走去H1GHRMUSIC真係正確嘅選擇 真係自由度大好撚柒鳩多

同埋dok2 同jay park 係咪玩鳩ja mezz/woodie

首歌得15%有參賽者份

今年D歌好似都麻麻地....

比段Verse佢唱

如果係真同我估計一樣
不過JK 真係好就元宰

元宰首歌我聽到一半已經冇聽

JYP浪費咗幾多人才

睇咗琴晚個集就知張圖係伏

留名等中字

agree

其實係上兩季啲歌太神

上年GRAY果D真係太正

Nucksal

5個陣佢作嘅真係空降晒一位咁 Who You?, Comfortable, Forever, DayDay 特別係後兩隻幫BewhY上晒神檯

中字

Forever今朝睇番都會起雞皮....

有冇人覺得juno首eyes on me好神
呢個stage覺得佢呢首最好聽

岩岩去搵音源啦
發現dok2又加入唱左個verse
成日插入音源

仲有Mad Clown&Gill,人腳唔係好好但次次演出都有驚喜
美中不足係Dok2上年hea玩

比首9歌flowsik

rapstar係唔適合上台既歌

所以Aomg好撚癲 有Gray同Cha Cha Malone兩大produce

Btw Groovy Room係咪冇公司?

Gray如果Rap得再勁啲One可以唔洗生存
Style又差唔多,但係Gray大部分produce嘅歌都係信心保證

groovy room 都算係aomg
不過係h1ghr music

JK bizzy 個首最正

H1GHRMUSIC仲有woogie係到 兩間公司加埋五個皇牌Producer

近排gray搵咁多人錄音
會唔會係出自己album

BewhY似係Gray幫佢整Beat BewhY自己出 見到佢IG自己宣傳緊

兩個早排係咁操似係為咗呢個MV 不過Loco光頭真係....

永遠都想起LOCO是Winnie the Pooh

但我有印象gray有一排係post過佢有腹肌.....個MV又唔見晒.....

Loco果張揾唔返

賭博Team一路睇其他隊一路食pizza 見到地有個開咗盒嘅大Pizza

下呢季BEAT高質 人都高質喎
癡線呢集差唔多首首都起晒雞皮

最鍾意係nucksal個首! 我勁鍾意呢d似似地埃及風格既歌! 有無d歌係類此呢d埃及風?
maniac個首其實都好正 有koonta feat既都係超好聽 不過剩係knnota個part正,其他就麻麻地 感覺聽得唔多清楚 講起koonta, 上年ur3 nada首king pin(唔記得有無串錯)都有koonta , 完全係carry晒成首歌
junoflo把聲已經j晒 唔評論
ja mezz真係 屌首歌根本唔岩佢 佢都係做返d trap呀陰沉d既風格算啦 係個party入面見到有個好似佢咁既look 我都唔敢望佢

1001